雖然講過核彈都唔割。不過今次無辦法

風險愈嚟愈大。同埋發現前線真係唔岩。

唔岩就唔岩,無得話唔岩都要支持。

黑就黑。白就白。無得黑都話佢係白。
白都話佢係黑。
咁樣落去,只會失去所有人。

我已經唔會再參與運動。無辦法了

阿Sir Good night

要改善，真係要d心力

死撚開啦死賤種

啊sir咁早收工啊

屌，唔好講悔氣話。
前線有唔啱既地方咪叫佢地留意返，再改善。

有咩唔岩？討論下

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

睇到最後一句，決定再禁起底，然後發現block得
不推文回覆
太多三毛入侵，記唔到咁多人名，只好block

人哋故意放負喳

老實講。其實你乜撚都冇做過。

Blocked

已經set咗不推文

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

勇武可唔可以休息一星期 今星期全力打資訊戰 twitter

咁你快撚d死

理由呢? 唔講理由我唔會推文

拉就算

BLOCKED

你去食吉野家啦

起底
拉

核彈都唔割呀傻閪

善用起底功能

五毛blocked